% @Difficulté 2
% @Source DNB
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
Voici un programme de calcul :
\begin{progcalcul*}
  \item Choisir un nombre entier
  \item Ajouter 3
  \item Multiplier le résultat par 7
  \item Ajouter le triple du nombre de départ
  \item Soustraire 21 au résultat
\end{progcalcul*}

Stéphane effectue le programme de calcul et trouve $55$.\medskip

Qu'en pensez-vous ? Argumentez.
